[文宣] 廣吿佬文宣組上線喇

廣告係一個好離地、好現實、好搵食嘅行業

你每日喺街上見到、喺電視睇到嘅，
就係我哋嘅工作，叫你去食去買去玩去旅行去借錢；
最鋪天蓋地嘅廣告，都唔係為香港人：
你打一世工都買唔起嘅樓盤廣告、畀水貨客一喼一喼拖走嘅奶粉廣告、為政府塗脂抹粉嘅政治廣告...
喺廣告行，良心係唔值錢，
廣告人拜金，但唔代表廣告人冇良心。
當社會充斥白色恐怖、自我審查，根本係扼殺創作自由，我哋係一班要求創作自由，社會自由嘅廣告人想貢獻一下自己嘅技能幫文宣巴絲做少少嘢！

1. 用 Facebook, YouTube, 同 Google Display 廣吿去接觸啲同溫層以外嘅人

雖然見到已經有好多文宣圖，但宣傳target 比較弱，好難揚到去啲真正需要教育嘅淺黃/ 淺藍/ 港豬。但係利用 digital ads，我地可以根據年齡、性別、甚至職業等嚟 target 佢地，以度身而設嘅廣吿去慢慢令佢哋撤離温水！

2. 兩個廣吿意念

我地連夜趕工做咗兩 set 文宣，分別針對搵錢大過天嘅香港人、淺藍、和理非嘅長輩。
a.)「為 XX 罷一次」系列主力 target 一班經濟民生大過天、睇私利重要過一切既一群。呢 set 廣吿想從佢哋切身利益話俾佢哋聽殺到埋身，呼籲佢地出嚟「罷一次」。
b.)「愛回家」系列希望對一班淺藍同和理非既父母長輩動之以情。呢個系列會用佢地熟悉嘅語言，同佢哋講上街嘅人，其實唔係搞搞震，因為香港是我家！

3. 文宣素材整合

我地亦將大量文宣整合，用target audience/ 年齡/ 政見組合咗「罷工文宣google library」, 方便大家 download + 廣傳！
希望各位巴打絲打可以幫手散開去，print 出嚟周圍貼。小 tips : 考慮下貼 poster 嘅地方會接觸到嘅人從而去選擇適合嘅 message！例如多打工仔返工嘅地鐵站/ 巴士站，就要 target 上班族；多老人家/ 長輩住嘅屋邨，就用長輩圖；公司廁格門後面梗係要貼啲同事之間切身嘅msg嚟焗佢地開大慢慢睇！🤗
「85三罷」文宣PUBLIC LIBRARY (share 比人!)

4. 請俾 Like 我地嘅 FB page

希望各位巴打絲打幫手 like一like 等多啲人知多啲人見！:bow:♀:bow:♂:muscle:

In Linden Chai and Ko-ng Lui We Trust 🤞

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推

自推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

Push push push

幾好。 不過好像字佔的空間有點多。。

客成日話d字大d再大d

推爆撚

推撚爆

高汁

你其實啱，老人家受眾係應該要大字

夠大貼街靚

支持

留名學online宣傳

另外就係文宣好應該用做廣告嗰種logic 去賣

Sell 比 target 嘅人比佢地知你想做咩

Marketing 本身就係文宣嘅本

例如老人家想知4000蚊去咗邊，而唔係班黑警有幾黑

好正
好似電影宣傳咁

支持！
淨係覺得為...罷一次系列既video background music 唔係好夾！
應該係強勁少少既音樂！
鼓勵人去踏出個一步，
多過慢版音樂

幫你推 文宣辛苦了
D圖好型

靚

術業有專攻 marketing尼d嘢 係要脾廣告撚來玩 有agency 有production house一齊同你慢慢玩

Push

我會罷工
你呢？

8月5日我會罷工

其實有無人答到我5號集會係幾時開始？

Plush

撚爆推

光復香港 時代革命

推呀!!@!!

我要罷工

Pushhh

8.5 全民三罷

我愛廣告佬

支持
到時候可以用啲片做retargeting

利申：媽劇停撚

好文幫推

留個靚名

啱用可以拎去

心理學碩士獻計：文宣如何打心理戰？

勁！推

Digital marketing巴打召喚

高質 Airdrop預覽一睇就睇到

推一推

痴撚線好高質

Pish

好撚正

幫推

個logo大啲 okay 當改一次

個logo大啲

巴打HOBALL

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

路過

推！！致敬！

ho ball 吸引眼球

好正 專業係唔同啲

正

Eye catching

多謝你 好靚 同你周街派

全港三罷 七區開花!!

好高質
YouTube 改做GIf檔會容易distribute 好多

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

因為有vo 所以最後決定up上youtube 我keep番個comment 下次睇下會唔會出一批有畫冇聲既gif

文宣

正喔

正野要推

不如整個DV 360 campaign 去target啲中年人會上嘅website

好有心呀，推

對唔同既target audience度身訂造唔同既原因去罷
長篇大論理性分析真係冇咩用
一刀切入

PUAH

推啊

推爆佢啊

或者facebook campaign 去retarget 啲睇過黃絲page嘅人去宣傳罷工

要落FB IG首先要避20%Text rule....

支持呀

同我推返佢

文宣放係街係咁loop一流

文宣組召喚

Video thumbnail 唔過就得，好似係

其實人人都係文宣組，識整圖嘅整圖，得閒嘅去貼poster、派傳單，再唔係airdrop大法，fb ig狂share

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Up

推呀

我無嘢講！

佢地static 都有Creative.
Video 的確係thumbnail唔過就得

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推！

長期有冇計劃針對海外陸人既文宣？果D海外華人好鍾意睇港人講地果D垃圾page 似乎因為平時呢D page畀到向心力佢地，到危急關頭佢地就可以使喚讀者，我地有冇可能做類似既野

跪求文宣巴絲入黎睇下
我自己一個唔知點做

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

好靚!!!! 推爆佢!!
airdrop 大法!!!

白底字好似太唔覺眼

個drive好高質

8。5罷

好撚高汁

廣告佬成日做visual野 幫多啲啦

話說可唔可以聯絡下個基金，拎啲錢去宣傳下罷工

即刻同我入黎 唔準當義士condom

好靚

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推 順便學下野

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

個客又搵你喇

Saved
聽日airdrop 出去

Google ads , YouTube video ad 唔係話唔得不過如果對方有心開software 同你燒錢 就好難發揮到作用

pusj

好 撚 靚！
多謝你地岀一分力

高汁marketing

push

好勁，推

真廣告佬 識targeting 好波

為...罷一次好入腦
罷一次咁多就夠，門檻降低

無路可退系列用小朋友配音
平時我唔鍾意廣告用小朋友聲
但呢次嘅小朋友聲應該可以喚起啲父母對仔女仲係小朋友嗰時嘅感覺
更加易體諒佢地

多謝你地岀一分力

啲poster幾好J wo

推！！！

謝謝文宣

你地d文宣，有時睇到眼濕濕穿透性好大

我本身做廣告噴畫，係時候幫大家印野！

印返一疊派街坊

pushhhh

辛苦你地啦

唔識設計，有冇文宣組可以整理一下再帶出重點

推, 呢個po好撚有用
我哋要學brexit脱歐派果種打法先可以嬴

識設計嘅整唔到長輩圖

幫你推推

微推

香港呢鋪叫緊糊，
食唔食倒就睇你

真係似廣告 差在要落果步渣
推

7個地方 梗有一個喺左近
8.5 全港市民 一起三罷

隔離post已經見到對家有facebook sponsored post出現，我哋要先一步出banner

可唔可以整埋監控燈柱嘅文宣
呢啲野宜家仲唔俾大眾知 仲唔反嘅就渣都無得淨
唔該哂

pish

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

0

裝睡嘅人要醒啦

YouTube真心勁多垃圾片 扭曲事實 斷章取義
block極都block唔完
長輩睇壞腦

我係香港人
8月5罷工

你地應該已經俾對家盯上左
不過亦證明你地做得啱